推到完場，着五彩戰衣記得要換季

今日睇相勁多路人裝
你老母都認到你啦

P牌求幫推

都咁耐但仲心存僥倖真係要到比人拉先知自己太天真，你叫唔醒佢

幫手打曱甴嘅去行山啦屌

推

Pish

Pushhhh

推，五色戰隊一啲都唔型囉

Push

Lm

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

提示
隊頭中環遮打
PP天橋危險
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

同埋發夢所見blackblock好唔齊
有d對鞋好花有d齋戴頭巾

推！

五彩戰衣記得換啦